[女同AV] 張敏疑似表白周慧敏 兩大女神要出櫃？

【博聞社】5月3日晚9:08，張敏在微博髮長文，深情感言：「請許我守住輪迴與你同在於雲淡風輕里，銘刻深情。」並配上自己與周慧敏的照片，讓無數粉絲浮想聯翩。

張敏微博原文：

這一世，你安守著我，無約無期

看繁花棲滿枝，聽風推浪，只許一肩

這一世，榮華有你，落寞與你

乍見，便是此生的共勉

於四季裡，描摹彼此生命的輪廓

此一生，僅一念

重逢是我，歸來有你

以三千溫婉，揮淚笑對

願將這份守候，繪一幅清淺的水墨於

濃處相惜，在淡處相念

遠近相宜，便是你我恰好的相伴

若可，請許我守住輪迴與你同在

於雲淡風輕裡，銘刻深情

樓主幾時比狗屌？

日J夜J既女神s原來鍾意磨豆腐

屌你趙敏 過左咁多年都未去到大都

磨豆腐

去唔到大都唔係趙敏
係張無忌
反而趙敏係大都on99等左30年
等到經都停埋都係係到等

太老了, 後生20年再SHE SHE啦

磨牙磨牙
sheshe

張無忌而家得返半條人命，去唔到架啦

Sheshe 正
四十路熟女

北條麻紀 x 澤村レイコ